Costxxxx 去叫雞有回贈

調教青頭仔

狗屌雞

冇我份

泥青頭

點會

認得佢 之前踢波見過佢真人

夏薇薇

牙蓋又識

牙蓋叫開深水埗Coco

成個世界得佢踢波踢波點會唔識
定牙蓋講緊隻g

中搶

咪撚笑我結拜姊妹thx

想問團購有冇折？

青頭泥仲有冇$100？

佢屌狗破處了

道歉啦

未轉ac呀清

sor -.-

牙賓😅